<br/>[ XD P/B ](https://xd.adobe.com/view/7c0d3a98-f255-4317-4739-dd0af025744d-0a3c/screen/3afead92-3981-4d85-b08a-e1c7819902e2/Cadastro-do-representante-enviado)
<br/>[ XD COLORIDO ](https://xd.adobe.com/view/d482cfa8-a9cc-42e3-6d6b-bf0b5bab321d-a2b3/)
# Stefan

Formulário de visitantes.
* Verificar porque essa merda do mask não esta funcionando para alguns campos do mesmo arquivo.
* Fazer o envio dos dados para a API
* Resgatar dados da API

* API enviar erros de forma corretas, por status.
[tabela de status](https://www.restapitutorial.com/httpstatuscodes.html)

#wellison
<br/> Validar responsividade
<br/> Exportar imagens com qualidade melhor (FEITO)
<br/> Criar pagina Regulamento (FEITO)
<br/> Criar e forms pagina Cadastro Visitantes(FEITO)
<br/> Criar pagina Galeria (FEITO)
<br/> Criar pagina Diretrizes(FEITO)
<br/> Tirar duvida da sobre roteiro (apontar no menu sempre pra pagina inicial? prototipos não possuem roteiro como pagina, apenas em uma sessão na home)
<br/> Tirar duvida e implementar logica busca/carregamento imagens galeria
<br/> Tirar duvida onde sera o link para regulamento
<br/> Validar codificação design/prototipo
<br/> Eliminar ajax com divs (usado apenas para facilitar a codificação baseado em componente)
